[I/A]Brown Dust (35)天使盾就出，歡迎新手加入

韓國 NEOWIZ 3月6日宣佈戰略指令RPG《Brown Dust》（iOS/Android）預定於3月7日正式配信。

遊戲核心內容是陣營配置，先在戰前佈置我方十體傭兵角色，再在戰鬥階段時接雙方角色的攻勢移動順來互相攻擊。作品之內有多達300名角色，而且全都均可提升至最高階級別。

IOS：
AN：
QooApp：[/center]

【有丁絲打區】

【攻略】

日版速刷首抽方法 (遊戲內建)

右上角設定
PLUG下方那排日文 點下去
打上Reset 就重來了

【日本評價網】

【升星方法】

大致上就係刷一般券抽狗糧(銀色星既角色), 升LV, 跟住昇級由1星升2星, 2星升3星, 漫漫長路升到5星再比5星角食

【韓服圖鑑】

Q&A:

Q:隻驚洗唔洗刷首抽
A:最好就刷 因為抽五星機率只係1% 十次十連都唔中係經常既事

Q:首抽咩好
A:機妹 / 石巨 + 冰盾/屎忽

Q:課咩野包係最抵屌
A:新手500%

Q:隻驚好似好複雜 唔知點樣玩
A:呢隻驚好似捉棋咁 放錯人錯順序都會影響哂成場結果 自己慢慢摸索啦

Q:好多體力唔知點洗好
A:新手一開始就衝主線 唔夠打就刷符紋/肥料升主力

Q:無錢又無肥 幾時先有得刷肥關
A:星期五至日或日本假期特定時間

打錢關最快放法

Q:抽咩pool好
AOOL1

Q:抽到好多三星做唔做升星肥好
A:唔做 好多三星都有用 廢既就將佢+9 兩隻+9合一隻原四

Q:抽到重覆五星食唔食好
A:隻野勁就食 廢就做升星肥

Q:sup狀態會放邊 唔識用
A:下一個順序

Q:隻驚肝唔肝
A:唔肝、因為可以掛機打素材，但係唔會失樂趣 因為掛機成日會唔夠打 而且pvp 公會戰 地下城 搶礦 打符文高層 全部都係要用腦去諗同試

Q:無課玩唔玩到
A:玩到 育成Game課左只會資源黎得較快

Q:六魔星點有
A:無得首抽 用魔幣換

Q:點樣買體係最抵
A:神秘島係有粉既情況 係交易所用石刷商店買體 抵過直接用石買

Q:敏捷有咩用
A:被攻擊時有機率觸發減35%傷 debuff持續時間減半

Q:盾既減傷點計
A:盾既減傷係乘上去,最高70%減傷,盾同減傷實測係同一樣野,敏捷可以另外疊加,盾+敏捷可達80.5%減傷

Q:可唔可以一次過升星 逐隻逐隻禁好煩
A:可以 去升星畫面左下個傭兵選擇

Q: 邊隻先解到歌雞招魅惑？
A: 隻驚分免疫同淨化，免疫只可以防止中，已經中咗既話無用
淨化只可以解，未中既話無用
免疫：
淨化：

Q:呢兩個咩黎?
A:上面係暴擊率，下面係暴擊時既額外傷害[/quote]

Q:SET左掛機之後去訓覺, 唔通又要較埋鬧鐘起身閂機?
A:

Q:綠盾要點先有?
A:去傭兵合成果度合, 用4隻4星合出黎, 其中阿叔果隻4星係用4隻3星合, 當中最難有果隻臭雞(アセラ)要用P點抽

Q:任務個30日FEST我有日唔小心做唔完, 係咪收得皮?
A:30日既意思係你30日內每日做晒就最快30日拎到, 做慢左咪遲D拎到, 做完會繼續有第2個30日重新開始

Q:符文6星R勁d定係5星UR勁d?
A:

Q:符文SBB勁d定ABC勁d?
A:

應該係最後一個post了
留個靚名先

新人留名

留個名先

修女世界第一

唔再post啲賣帳圖應該仲頂到陣

邊個再賣就係鬼

留名
順便
4DG公會現招ranking 2200up 4名
目標50名內

活動今晚完第一階段

收女會然呀，0分都收

終於中

竟然仲有新post

+9後世界仲唔係你既?

8月1 好大機會又係5次

課長大亂鬥

最後一舖屎留名

LM

得1本書喺手
等到用得都唔知會唔會nerf

留名 最後一個post

留名

団長名作成時の文字数制限は？(2018年7月19日現在)

A.8 B.10 C.12 D.14

有冇人識答

棄坑賣ac,$400,有意者歡迎tg pm,tg id

可能係最後一個post，留個靚名先

玩唔到兩個號 肝到就死 200放號 新主線全部未清 pvp 暫時2100左右 排好啲應該上到2300up
古幣可以mk+3 / 換修女
仲有大量四星係倉

有意tg我

估唔到中有新po
應該比賣帳推爆

14

Sold

刷錢刷史萊姆啦~

冇人推post

賣ac 3xxx 石 9xx 古代 仲有2本5星書 5000 p
400hkd

又係成班放帳友上黎推post
就算有新手見到咁都唔想玩啦
隻驚唔收皮有鬼

啱呀

改名叫賣ac post算啦

公會戰又被人SM

日日喺度唱淡
之後喺度呻無新手呻人棄驚

收 4DG 自申

岩岩重玩返 失哂方向
pvp 1200分都上唔到

睇人pvp 編隊搵方向

有個2千1分ac 無時間玩
有冇人免費接手

二會緊急招生

有新手都冇用, 呢到唔會收人

4會巴打求收留

呢度唔收人的話 都可以上巴哈搵

再唔係自己開

pvp2500 有冇工會收人?

4DG公會現招ranking 2100up
目標50名內

tg?

係game申請左先 入會再留line

4dg 係4會?

唔係 不過都係連登公會

唔係 4會係lihkg4 我地係另一個連登公會 你search 4DG會搵到我地

歡迎你呀巴打
有冇line 係團內個chat board留低

好呀巴打

竟然仲開到post

search唔到你個line
不如你add我 unclespring18

ok

大量4會難民擁入

歡迎新手
有興趣既留個line/tg傾
唔貴

長期pvp頭50，有心買可以tg我拎多d圖

又賣帳推po

仲有1本普通5星書，1本6魔星書係身未用

求36-10 3星攻略

佛系賭場公會收人 有幾個位
LINE ID :hkgray

投彈魅炸野女槌妹 好友拎多隻高加修女斬

有冇順位圖 用齊依幾隻都輸

你貼你有啲咩出黎好過啦
我有既你又未必抄到

投彈好低加

掉多隻有反擊既好友綠盾上去最上面10號

連登有愛

咁要聽日先打到 d好友俾我試到冇哂

國際服出會唔會多返新手

星期四出天使盾

準備大爆死然後棄驚

直上+9揮手區

過左 唔該曬

又要告別一堆巴絲

棄了 BYEBYE

辣殺驚

送5星書 ~正呀喂

天使盾係咩技

2會招人

唔睇分

要求support至少有3buff

e.g 琴歌眼9
or 琴沈眼9 /琴巫眼9

攻角至少要 有鎚女炸彈

其他再傾

line: ltc_saya

咁大獲

得22個活人

目測1001要兩個月 留個名先

好似好難用

防符加技去到一百防
得真傷打得入

開頭就係，打到20turn左右同機妹差唔多，夠鐘果時仲要蒙主寵召，垃圾盾

但係10turn就扣晒喇喎，第一round都未完已經扣突

抽左2千石，40張金卷，出幾隻四星，
最後呢抽出兩隻5星，但我抽二使盾個池你咁俾我係咩玩法，呢抽仲要係用石抽!
BD已死!

猶長係pick up 喎

我要盾呀！
雖然上次中左隻萬聖，但唔多夠力，仲要俾多幾個女我養，想死..

聖杯都叫好野丫，上次無啦啦比個錫菲羅士我啦

哇 依家中雙五星都唔開心 叫過百抽0星既非洲人點算

已經出左新亞洲ser 新手都可以加入討論 !!

出天使盾都沒人放閃

如果隻驚改到5星有3%應該好玩好多

中左2條囡囡 j死

唔好要,賣咗佢囉

抽6次得2隻4星

都中唔到點放閃

要唔要開新post 比人知有國際服

辣殺驚仲邊有人玩 識玩都玩日服

最好, 宜家個POST名見到都唔吸引

國際服係咪即係日服自己轉英文

中左隻天使盾
成日30 turn 後番天國 好難用😭😭

等多年可能勁呢

所以都係唔追了，無盾用繼續做佛系玩家

十連中雙五星仲要係到悲天憫人

呢隻game 5星機率真系低到一個點

推

夠石就抽

無體就放置

韓國game係咁

咁大獲 早排成堆4會難民

難民？

我地呢啲忽歐人係咁，唔好見怪!

其實未死

仲有冇人入TG 已經無人講隻驚了

想知support 放爆擊爆傷符文有咩用
見人地d歌雞黃毛會咁樣放
回血會回多d?

回血食爆擊率

有冇人load唔到event page?

無人load到

有無人修女個活動俾佢食左張券?

俾完心心無券

垃圾驚

屌我都係

+1

垃圾驚tg

韓版預訂9月中下修機妹

咁阿伯盾buff成點?

魅魔泳衣肯出未

想換帳

有意放既可以

都未講 星期四先有

個event又神左？完全用唔到券開圖

抄都抄得柒過人 改到咁多bug
今朝食咗個箱仲未補 而家又食多格

ios更新完變左英文
想問傷女呢招技係咪扣自己全狀態35%定人地？

Inflict curse，詛咒敵人

謝巴打

推post

Pish

想換咩帳

新手買亞洲Ser
想請教天使盾配咩符文?

雙防

Thanks 唔係好識用 唔知做咩佢過幾turn就自爆

天使盾係咁

佢個buff完左就準時收工
唔似港奴會開ot

2300分想入7會

新手想問下開唔開得
因為好似仲未有天使盾資料 唔知勁唔勁

全盾打主線會麻煩少少

PVP係課金既世界
唔課既話你用呢兩隻開都無咩問題

重刷左 無冰盾

夠玩
依家有得抽

姐係而家開得波？
咁我而家應該儲石定點

開啦
新手乜都無 抽哂佢無乜所謂 玩到咁上下識停就得
最好抽到隻冰盾 無嘲慘過死
綠盾就唔好整啦 留4000P幣揀隻5星好過
活動/日任記得做齊 依家岩岩開仲追到
不過14日任本五星書你岩岩好遲左一日

pool1隻天使盾最好抽一隻
四星除左隻法都好用 算係必入各一隻+9
pool2都係除法師全部都好用

記得唔好拎古幣去抽

咩係古幣 係咪換六魔星個個

係，全部留黎換六魔同升六魔技

有新人 歡迎

你好

留石買呢個？

咪買呢個
買3000石 送5星書個個
同埋如果肯洗錢一定要買新手包

機妹一定開波 毁滅宇宙 盾新手反而無乜所謂 中埋冰盾就夠

呢個係skin黎 無用

4本5星書，俾冰盾定天使盾好？定俾綠盾上＋6

唔好綠盾 就快淘汰

見做哂5個任有夏日skin攞
有無巴打知道個5個任係咩

完成故事30回
讚人1次
日任全完成
普通競技場10場
小天梯10場

唔係是但禁個角讚人地d comment?
讚完都無

睇人profile，入面有個心嘅制

唔該咁多位巴打解答

你地會篤PUZZLE定交換個box
係咪兩者對換個skin都無影嚮

篤哂puzzle先
每日要篤三野

新手想我坑 有冇巴打放號？

入坑

日任係邊到睇？
任務個到我clear哂都無

左下角任務=日任
禮物盒右邊=活動

天使盾點用 洗唔洗連主教
見韓服第一 想直上+9 但係會自殺

天使唔食buff

開波狂刷抽左8次十連
一隻5星都無是正常

用石加卷刷?

我機女加狐女開波
刷到主線15 抽哂所有野都無冰盾

你知連抽會10% off架可?

有用4星都緊要

呢個係佛系驚，儲唔夠5千石30張卷唔好學人抽嘢，同埋越想中越唔俾你中，讀心率奇高，你要學識放下，放下你嘅慾心，同埋自尊，一定要all in抽到最後唔好留石，緣份一到自然有五星!忽然變歐洲人，善哉，善哉...

用緊mk+3，換多隻6魔係咪修女好過白魔？
依家完全冇人用法師

好正常 唔記得講有活動10抽送2 你不如等多幾日定唔知下星期

係

推下 又有幾個位 無咩要求

而家係咪狂打主線 打野返黎篤藏寶圖？
係咪換哂就會篤中張保5星

係
唔一定換哂都抽到

再推，已經有幾位巴打入左

放號
有意tg

4DG公會招人
目標保持50名內
有意自行申請公會同加line:unclespring18

路過幫推

小天梯俾D仆街獅子扑撚死

推 手有問題隨便問

屋企廚房幾大？

Asia ser有冇公會？

應該冇人玩Asia ser 多數就咁日ser轉英文就算

打極都上唔到2400

仲未收夠人

2會好波 今日最fit 沒人射0

收高加修女號 多資源
有意tg

幫推

2會好波

一會收人

2會盛世

聽日個pool 成日都冇人講過

Pish mk 都得

踏正7點30入驚一抽，用卷中5星

之後第二個pool有次用石抽，都算正!

新出果隻盾有無用

Push

平賣
仲有一次5星轉移，2本5星未換，每月5星書
夠+9埋天使盾
新主線未打，仲有p幣同石攞
有千2 p幣，加埋主線獎勵夠換修女/+6MK
輔助有歌雞，聖杯，琴女
天梯2300+，仲有200個天梯體力未用

有興趣

出新角都冇人講 巴哈都完全冇新po

隻game等摺

賣號 $500 古幣今日換左修女上加3 5星重要既角都有一信做種

四世王 差巨人未10幣 上埋妖刀+3 就穩4個10幣

Pvp 消劍結算輕鬆2500分 小天梯暫時1600左右

轉移今個月用哂 5星書活動包已買

有意可以tg 我 平小小都冇問題 因返工冇時間玩 希望有心人接手

已PM

重有2335鑽，694古幤，324xx,榮譽幤，長期2300分up,，5100p，6本4星書，2本5星書，主線重有困難36至40獎勵未拎，齊4星，5星都齊哂咁濟，信箱重有大把體，劍未用，2次5星轉移

返工冇時間玩，希望有心人接手
平放，tg:

準備換ac。有興趣留line/tg
大天梯長期2500-2700
小天梯1600-1700
今個月夠幣換多本書俾mk+3
其他野有興趣再問

line:tommyyiu920716

ching又換號

賣ac 大天梯2500 小天梯2300 所有一線角有一隻做種仲有8000P比你揀鐘意既角色或抽黑王 worldboss 差巨人唔齊 5星書有3本係手拎埋活動4本 有意tg我

你係咪賣架，定想曲線曬命炸？

代購

呢加500名內 主力果行咁岩遇到＋9天使盾根本等輸 3個回合都仲未打死 好似抽獎咁
有咩方法可以破佢

Mk

有無未棄GAME既公會收人

4DG公會收人 暫時目標保持50名內
有意LINE:unclespring18或者加公會後係chat board留line

新主線打左啲,未打早幾日出個惡魔塔,
因為近排太忙,冇時間玩,有意可TG我,平賣

一會收人 !

其實隻驚仲係唔少人玩緊

想問入坑遲唔遲?

tg:

係，pvp比人打到pk

仲有無位，我個會啲人棄得7788，但我pvp得2100分 收唔收?

仲有兩日就完惡魔城event

有冇惡魔城31之後嘅攻略

而家手上有1500古幣 外加+0修女
要換多隻六魔好定買傳說書好

+3先啦

祝你好運...我都是跟住僅僅過到最後果關...無某啲角色就揾其他撞吓啦...

試下放AC 下個月要返新工應該無時間玩 搵有心人接手

大小天梯長期500名內 , 大天梯爆卷有機會上200名

差小丑女&反擊法可以合六魔大波法 大量5星加值轉移夠你玩幾個月

想問野tg我

不會貴 , 合理地平賣

執未?

幫手推下啦

汽車推推

之前嗰啲大陸評價圖可以喺邊度睇到？

求放上面AC

唔想荒廢

公會招人 歡迎新手

點入

留TG
本身喺咩會?

我冇修女
結果係用4星4眼盾+9 扑暈隻王
之後沉+大pat+破防法慢慢打小怪

Push tg me

last post 夾硬推...

岩岩上左2000分, 想偷下詩, 有冇公會收留

原來仲有人玩

50 名內公會4DG，想入就自己申請再係公會版留line ID

越來越難玩，蘿盾勁多人加9，又話好多人棄坑，呃人咖……

己申左巴打 多多指教

公會收新手 留TG

Line 群見

頭二十佛系8會收人

放account 12隻5星+9 (有隻酋長未覺) , 主打mk+9
大小天梯輕鬆長期50名內,上兩期大天梯都10名內
世界王全10幣, 仲有4百幾古幣,3本5星書未換, 1張5星自選未用

有意tg我

全部新PO都係放AC

有冇公會收Free Rider ?

同個FD想搵100名內既團入 PVP2300左右 有冇團收?

D元老都走曬...唉

此號已停售
請勿打擾

入黎我地度 自己search 4DG 申請，入公會版留line id

結算我地一般50名內 無乜壓力

你講到咁明好難收你喎

都係會腸最好 幫我推post

賣國賊
我們中了了個內奸

其實仲有好多人玩丫
Fd list九成都仲有online

有無人放帳呀？

日本都幾多新手加入
成日無聊禁公會都見到

已申

id telegram?

推一推 有意tg

二公子 唔熟tg

你開一個先 因為公會戰都主要用tg

9月13號更新內容
（一）角色語音實裝
6魔和全部5星傭兵實裝
（二），裝備系統開啟
3件裝備強化到最大級別，角色可以+10
（三），協力討伐實裝
最大4人一組，可以獲得裝備
（四），新傭兵實裝
5星攻擊型副官杜文
4星防禦型貴婦
【原白底三星變金底
】3星攻擊型馬倫
3星攻擊型莉迪亞
3星攻擊型布萊茲3星輔助型弦月
（五），傭兵調整
盲盾，狗頭，茶杯法，炸彈教官，黑劍，龍騎，白劍，巫醫，牛頭，黑槍，蠻女
（六），新時裝
（七），傳說幣抽4,5星取消
（八），箱上限
修改九，符文解除免費
（十），增加5種日常任務
（十一），一些優化【UI，斷線重連，餵有+值得可以+值合併，插畫追加等】

抽到未

賣公會
30個會員，頭100
11級公會

意密

enginedogg

棄坑了 工作太忙肝不了
大天梯上星期50 穩100內
小天2300分上
世界王 全穩定十幣

有意

棄坑了 讀書太忙
大天梯小天梯2400分+
世界王 全穩定十幣
古幣剩600 石千len 白卷千len 5*書一本 3次轉移
有意 $~400

收高進度帳 價錢詳談

有興趣巴打個帳號, tg你無覆, 如果仲未出麻煩wts 91458810

推～

推~~~岩岩24xx結算

抽到呢隻 用咩符？

推防推到total 35% 之後全血

你係hotguy?

唔係 點錯相

仲有無位

LIHKG1 收人, 上季第8, 有意留TG/LINE

放ac 價錢ok即放

btw要過埋今季公會戰

會腸

仲有2000幾鑽未用

sorry 暫時full 左，我地真係35個都係活人

笑匠請開價

你都識叫佢笑匠啦
同你講笑咋

100-200

防35%定爆擊？ sor 真·新手

5會解散堅定流

想問下2000積分 有無公會收
另外 5星轉移卷點拎

防 35% 因為可以配合招技上到100防

已賣thx

推左成個幾月都未20頁真心勁呀

利害了，我的驚!

咩事

賣ac tg:

有冇人收

大更新都冇人討論

比人放血，或者阻止回血用咩角色

防流血就持續傷害/全免疫
中左想解就解除

阻回血就要用回復封印

好難明，都唔知邊個克邊個

防流血上面講左
封印就冇得防冇得解既 除左6魔星隻盾可以反射之外其他人都只可以硬食

岩岩重玩返
邊個pool抵抽？

做乜尻d人棄驚

抽LORRY盾吧

邊度有得睇更新左啲乜？

前幾頁咪有...

想玩新game, 呢隻game已經冇人玩？啱唔啱輕鬆玩？

多人玩，我自己fd list公會大部分活人
不過啲人開晒公會TG啫
其實都幾輕鬆，砌好隊set好陣就可以放置由佢自己打幾十次

咁我試下玩，冇揀日服，因為見到Asia服，英文介面。

上面首抽圖，2隻5星一隻係抽野封面，我諗應該ok開局？畫面+玩法我都幾鍾意，玩幾日睇睇先

其實2邊一樣 只係入到game個語言介面係英文定日文
依隻game每隻角都有特色 唔會一隻打哂
只要次序排岩 4星要打贏5星角絕對唔難

呢兩隻開局麻麻

收購帳號
必要有萬聖盾，其他0要求，唔洗勁
有意line:grem6322

入game冇左account
有冇巴打知點樣可以拎番個account.
求救

有課金既話可以寫信俾官方

Send email比官方

玩到咁上下又鐘意 可以試下收acc玩

收人！

會腸ho ball

1 會可唔可以得閒分享吓啲陣，等啲新手入坑都易上手啲

係咪黎緊有台伏？見到有廣告，有冇人會玩台伏？

入黎一會，可享會腸手拉手幫你擺陣

你好熟口面

回歸未

我就係成功既例子

台服回歸

好想遲D加入台服 但完全未玩過 有冇咩上手攻略

有台服

想要靚首抽開局 係咪應該揀一隻SS級防衛角同埋副官開局
之前抽中副官見佢攻擊唔太高以為廢
然後刷左隻劍聖開局 點知岩岩睇評價唔太好

新玩一個月，掛機成日斷線，準備棄驚

棄完KR 先知道24 小時可以咁多時間剩

同問

坦就要pool2隻蘿莉盾
打手就pool3炸彈教官
不過好彩抽到王子都已經可以開局

依家首抽一定係黑王子啦

如果有既話

打錢應該打邊關

星期五六日梗係打錢關

回流返嚟
依家係咪已經唔用蠻女

依家有邊幾隻係勁可以做下介紹

打手:
教官
白王子
黑王子
修女
盾:
天使盾
蘿莉盾
法:
大波法
SUP:
琴女
聖杯

+9

玩左咁耐先發現五星自選係冇黑王子

而家冇左900石買覺醒石好唔方便

hea玩左幾日，基本上知個玩法，但太多狀態同技能，未睇得哂。一開頭要慢慢農同冇咩兵用，用就幾隻，陣又冇好咩排。

而家收個中階賬會唔會太快 不過都未知咩兵係勁

500$有意留tg

tg傾

有冇4星依家仲用到

有，大把

有冇公會收回流玩家

10月中出台服

詳談

10月中左右會出台服，
心思思諗緊宜家玩日服好，
定等多半個月好玩台服，
比啲意見？

如果玩日服買個石頭號，
定自己刷首抽？

玩咩服就答你唔到
如果玩日服就實係買號好，呢隻驚啲acc好抵買
最好自己試玩一排先買，見唔少人買完acc唔識玩

即係唔買石頭號，
買啲有角色嘅？
咁邊到買，淘寶定日拍？

同啲棄驚巴打買最抵

見出台版
應該會玩返
多唔多巴打一齊呀？

你開住個acc玩下先
間唔中有巴打放acc再收

有冇棄game巴打想轉玩少女前線 90%高收集率台服帳希望可以換到個+3修女號

新手請問
1 5星書集中餵比邊個食好
2 有邊個未升5星值得升
3 PvP仲有冇得改善

升屎忽？

日服新手求加 過唔到31-10

btw想入公會

我會先升琴女到加9
下一隻屎忽或蘿莉盾二選一

你想借咩打先

想借隻厚血硬坦

你add我啦 search 引き裂かれし永劫

已加

夠唔夠打

cls巴打隻野好勁，過到了 thanks

記得唔好del左佢好友

樓上是重課金玩家, 快加

估唔到仲有新手會加入, 有種莫名感動

踢佢入會好好調教

邊隻4星魔法勁 簡唔到

炸彈法好勁

10月4出猴法

歐洲機票，有3隻要自食升技？

新手

升技

有個都市傳說：食兩隻相同既原5星女角升星會得到好運

姐係點

食啦 餵到加9

如果有冰盾+4 緣盾+4 同看板+4
仲洗唔洗升埋萬聖盾
用緊無限陣

唔升 +0夠
寧願你等旗奶

有+3殺機妹方便好多
不過唔係必須

見潛左好耐水
等我貼下J圖俾大家先

非常期待呢兩隻
歡迎新入坑既bd朋友

m巴

對猴法無愛
可以休息一期

btw 新個隻四星即係邊隻?

呢隻啦
路人樣

用途有待發掘
抽到都可以留起佢既

屌你咩，
溫唔到書就死番入狗竇啦

旗奶仲有幾耐先出
諗住開始儲書

儲多三四隻+9應該出

做主線打hard 遇到石頭人應該點打
屌那星兩隻boss 一左一右

四星自選卷，
建議邊隻？
綠劍定女忍？

你而家有d咩

用減血比例既打手

5星：蘿莉盾、天使盾、盲盾、金髮王子
4星：自爆法師
3星：自爆攻、毒反盾

你唔夠打手wor
如果要四星打手就女忍好d

不過你換黎有咩用途先

重有4隻4星揀，有咩用

儲下儲下而家有26隻四星加值未用

拎黎合5星啦

紅手同法炸分別得+1同+2

渣ga

岩先仲俾埋隻牛食到+9, MOLAMOLA

法炸應該要加9啦

40抽先中....

仲想點，正常平均100抽，即係10次10連先中一隻

欽你老母

每日送個10抽可唔可以儲

依隻game我諗唔課金 要打十世，主線過唔到 pvp連金都上唔到

主線過唔到9成係技巧問題

23-5 hard 果兩隻石頭 點打都打唔入，咩陣都試過，睇埋youtube, 上面巴打話用減%血， 但冇依種英

主線可以用好友

3星雙刀都無
再唔係就借隻暴擊修女，而家一街都係

借過，但坦唔夠頂 一隻一隻咁死

我借隻蘿莉盾比你 點打都唔借死
你加我好友 kfaii

加左

巴打你隻野又引火又唔扣血 cls

神人 我新手都想加得唔得

滿左 sor

之前玩過 但自己on9洗走左個ac就無玩 等台服 直營

隻game有冇得改名

有，開ac果時有送一張改名卷
之後再改就300石買

點解我冇張卷

永久郵件果度有無？

冇

咁就唔知鳥.....依家新ac無左張卷送？

台服開之前有無機會爆post

到底幾時開

天使盾越用越難用
好似轉用蘿盾仲好

Y not both

那有書

手快禁錯

棄驚 修女+9(換多本書就+10)
過2日琴女+10
世王BOSS全穩定10幣
大天梯2400~2500 小天梯2300UP
有意

已賣 請匆打擾

你點知我買左
咁快收到風，勁

你2個

太遲加入的確係好難追PVP
但隻GAME係用腦 同埋其實都送好多石
我夾埋只係課左6百幾蚊 大PVP爆劍可以入頭200 細PVP就2100左右
都有5隻5星+9 (其實好撚少)
不過我係開GAME第一個禮拜開始玩
只要玩得夠耐 慢慢就會破到

台服肯定又特別版
乜都送得少過人

直營都係?

呢隻驚可以好養生
唔玩排名嘅無課都夠大細天梯上晶1
細天梯分分鐘無課都可以爭下排名

其實想課幾舊水，但會唔會有D大pool抽野，依家果D好廢咁

全部都係同一個pool嚟
分別只係邊幾隻up

可以抽琴女白劍既POOL

丫唔係WOR
琴女同猴法一齊

課得多過你都係得5隻+9

琴女猴法白騎都勁喎

係架 有位前公會成員話想hea結果就拎左第一
同埋玩日版好過台版啦 黎緊又有合作 可以學下d人咁乞下帳號除時都有幾隻5* +9比你直接起手

邊個同邊個合作

七大罪合作

有無咩風聲？
出勁野？

星期四先出公告講

猴女幾勁，上金有望

兩日一推

想問新手玩左一個半月
pvp上到金3算唔算成功？
利申有課

係 應該下星期

算

聽講啲角好似係跟足日服？

團長同王女好撚屈

QOO未有更新檔

All in 7000石得王女冇團長

課到中

唔課啦

新玩 咁樣開唔開得局？

日服都有中文揀咁好既

新活動值唔值得抽？

死歐狗

抽

小弟新手 卡咗係23-5hard
唔夠傷喺60turn內打爆嗰兩個石巨人
有無大佬可以借隻高攻嘅嚟過一過關

加我好友 kfaii

added thanks

高攻到
過ed thanks bro

王女勁定遲d出個隻旗奶勁

旗奶 不過有排等

咁繼續等

十卷中左團長 唔知覺唔覺好?

試過用巴打隻野打十幾萬傷cls

唔好覺呀...會蝕!

隻合作角新4星盾
有無潛質做機盾2號

冇破盾 難d喎

等緊台服出

見佢一野秒咗石巨人 呆咗

到你慢慢升上去 乜都有可能

推一推

想問應該升變隻上五星
無刷首抽

*六星
打錯

喂企開啲啦DLLM

📣📣Brown Dust正式上市日曝光📣📣

團長大人們久等了，感謝團長大人們的熱情支持!

今天為您帶來了一個好消息，
就是!! Brown Dust的正式上市日期曝光囉!! 🎉🎉

2018年 超強100%SRPG戰棋遊戲即將來襲！

10月18日，等待團長大人開啟史詩冒險之旅程！

按左層樓準備課金了

遲啲日版都有中文，洗鬼玩台伏

琴女六星+10
你值得擁有

除咗白劍
可以抽下d四星打手頂住先

ok thanks
抽咗好多鑽 全部都係3星

不過琴女要+9以上先好用
如果你無書
可以睇下抽到乜先決定升乜

課新手包啦

過咗時間了
如果唔課 除咗神秘粉同名譽係咪無其他方法可以攞到5星書？

神秘粉加名譽再加每月登入加埋每個月有四本

有時出活動會送五星書

過主線，pvp同惡魔城都好似有五星書送

七大罪既魂裝會唔會抽到?
定只能夠用鑽買?

買

第10次，我終於抽到你

10次=4000p=240000鑽
好rich

點跟

課長

好值得高興

唔知升咩好，關又打唔到。
團長勁唔勁，直唔直得 投資

隻AC玩咗幾耐 仲有綠盾未升
猴法 盲盾 綠盾 教官 魅魔 眼鏡 黑弓
四星卷揀隻女忍 古幣拎去揀修女 有排玩

團長無課我覺得唔洗理 六星佢都浪費

有愛可以玩下既

餵書就唔好啦 要勁過佢 值得餵既大把

好耐之前玩過下又停左

邊隻叫教官

第3圖第二條女

第一隻六魔星會建議換邊隻??

打手夠就修女 唔夠就mk

有打手有修女既表示
好想要看板

有修女有MK表示
想轉教玩蘿莉

算唔算夠打手
同埋我而家升邊隻好

我有4000M幣可以換走5號位就蠻女，想問換邊隻5星好？（發覺我個陣好似唔夠力殺人）
1.黑王子
2.妖刀村正女
3.九尾弧

黑王無得換，只可以抽

升下d sup用下先,
sup好重要

三星眼鏡/沉默法/ 四星眼鏡男

遲下用+9琴女/ +6以上屁股
不過就黎出舞女,
可以睇定D再決定用咩五星sup

盾繼續升羅莉盾
+9已經好勁

打手用住女忍冰騎都得
培養白騎/三格騎做打手都得

四星投彈
黑弓
有機會升埋佢

巴打你換多隻打手都唔會點夠力,
因為你得一隻沉默法,
升返隻+9琴女先

女神又需唔需要升

放置左200日，岩岩拎 新米獎勵

姐係我換黑王子返黎？
因為我諗緊黑王子/妖刀/九尾，依三隻邊正最大力又岩放係我5號位（5號位食哂兩個補師既buff)
近排太多羅莉盾同修女，我啲打手殺唔死跟住比對面啲打手殺返

點抽到琴女....我拎另一隻4星加攻補師頂ok?
但我放多隻補，我個陣就有成3隻補師，我怕仲衰

黑王子只可以用4000p幣抽

姐係我換黑王子返黎取代5號位既蠻女啦？
但我見PVP使用率係：妖刀》九尾〉黑王子
其實黑王子打人大唔大力？

都話黑王子要用4000p幣抽 冇得就咁換
10%機率中
如果黑王子有得就咁換使用率一定最高

就係難抽先使用率低
4000p

屌原來果4000係抽，唔係換，咁抽唔中就仆街，咁我唔用黑王子啦...
咁想問5號位我換妖刀/九尾返黎，用邊隻做打手？

換白王好過

仲有你唔夠力係正常
得沉默buff 排位都錯
隻女忍食唔到buff 隻冰盾挑去比人清場

最後諗住換羅莉盾放5號位，姐係場上放羅莉盾+冰盾+綠盾三隻盾

我依家就係咁上下
蘿冰+10

後悔緊點解唔一早升打手同琴
同埋冰盾你升得黎都出咗隻勁
係就谷蘿算

後日台服有冇人一齊玩

今日結算後休閒公會收人，有2個位，全團有33個活人同4位年青女會然，有意自申留line ID

想問下呢隻GAME係唔係都要刷首抽?
有無邊個角首抽推薦?

賣帳賣帳 有意pm

已賣出

屌，做咩賣我個帳

就出繁中版

上巴哈睇 好似機妹會大nerf

咁應該首抽 抽乜好? 唔該

蘿盾

得隻+7修女表示:

我全都要!.JPG

亞洲 定係 台伏 ??

刷左幾粒鐘 有蘿莉+白劍 同 蘿莉+琴女 係咪前者開局好D

屌 刷左幾粒鐘 得羅莉 + 0 5星

台服抽邊個池好?

台同日係共通？

無咩人玩 盲盾+蘿莉開局了

就咁轉server會唔會洗左日服個ac?

蘿盾直接開左

有冇人開團

求團

想問果隻聖杯修女 你地會點配，成日扣血扣死自己友

仲首抽緊 其實蘿盾 + 猴法 定係 屁股好？
有咩分別 最後邊個好點 唔該

抽得到咁正既組合先算

8591 有得買

蘿盾猴法 快d開波最緊要

台服？

係咪呢度仲未有人開？

應該無啦

我可以開，順手開埋tg group

中左呢隻 可以開局？

g持

公會介紹打咩好

開左
團名LIHKG

好 唔該哂

PaulinB申左

頭兩日睇下有幾多人join
唔係既話我怕要開放自由加入

得我一個日服轉黎台服